有咩Full Time/Part Time 係多後生仔做？？？

如題

麥記, KFC
好多靚妹做

宜家冇啦

連鎖時裝店